衷心感謝有出嚟投票嘅香港人

投比獻世派班垃圾可以出返去先

可以睇下以下兩張圖就知有幾多香港人今次走咗出嚟

上屆區議會

今屆

由咁大量紅去到幾乎全黃，真心要多謝每一位有出過嚟投票嘅選民。我仲知有唔少人專登搭飛機返嚟投票，第一次見到香港人嘅凝聚力。大家由政治冷感，到今時今日出嚟表態，見到張圖都覺得好感動。

不過場仗仲未完，我地仲有出年嘅立法會，仲需要不同活動keep住團火，所以懇請大家每人都繼續出一分力，真係有機會改變香港呢個政治形態。

至於未登記或者今年冇投票嘅人，明白大家可能真係投唔到票，但係希望下年可以見到你地。睇下今年嘅選情，差10幾票嘅又有，一兩票嘅又有，所以多你一個真係好多架！如果當初我地一早覺醒咗，就未必會有送中條例，損失咁多手足。不過冇如果，既然依家發生咗，我地就要拯救返自己嘅屋企！！

光復香港
時代革命

咪撚做休息撚

投完票，贏左喇，但我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble